[季節限定版秒經］聖誕節一人一份最濕尻嘅交換禮拜

交換禮物係我最期待嘅環節 我已經準備好用啲廢野換啲實用野翻黎
我諗住用蘋果日報去交換
你地收過啲咩尻野？

用過既condom

兩隻右腳拖鞋

比毒撚抽中真係情何以堪
Btw個套係咪有精係裡面

呢個真係好撚廢

雞蛋

起碼有得煮左佢黎食

收過水啞鈴

有無即場健身

推